【魔法抗暴】我希望未來個個口徑一致，幫到抗爭

有時分唔到邊啲自己人，邊啲係真心膠，邊啲係高級打手，呢啲都係人之常情。
搞到圍內出問題，比賊人有機可乘。
希望各位多啲係網絡上講啲認同既說話，不要潔癖。

由6月起既名句，我記足半年，依家多咗人忘記初心，希望各位上網打字，唔好再柯南上身，見人打乜就打乜，有啲事要做先得，口號唔係叫吓有用。

無可否認，你叫口號叫到天花龍鳳都好，一個二個唔救人，只係拍片，「警暴片已經夠，唔好再做弱者等人救啦！」，你咁勇武捉鬼，點解唔勇武「打狗救人」？

多啲講：
「不割蓆（潔癖），不篤灰（捉鬼），不分化」
「兄弟爬山，各自努力」
「不完美，可改善」
「煲底見」
「多謝手足」
「打狗救人」

不要說：
多謝黑警
試着說：
多謝手足

不要說：
你扮勇武，搞分化。
試着說：
話咗唔好再捉鬼！

不要說：
你勇武決心唔夠。
試着說：
休息是為了更長的路。

不要說：
破壞遊行對邊個好？心照。
試着說：
破壞中資既，就係自己人。

不要說：
無事無幹搞乜野法院？
試着說：
法院有用，警二代都坐三年6個月啦！

不要說：
你熱狗搞分化/靠班黃絲死撚緊。
試着說
我唔認同你，但兄弟爬山各自努力。

聽聞呢啲句字，每多一個講，抗爭成功就近一步，人微言輕。
煲底見。

大致認同
但點解唔搞得法院 又話兄弟爬山, 不分化

咪話唔好講囉…
無話唔得，但有人咁諗。
所質疑之前咪話兄弟爬山囉